[新手上路] 免費塔羅 你問我答

是咁的 睇書自學左塔羅一段時間 又同身邊朋友玩過下
想搵大家幫手再練習下 儲經驗
唔介意嘅話 大家留低想問嘅問題
如果詳細啲 咁我就可以有個完整啲嘅picture去讀牌

利申 以下係個人對塔羅嘅睇法 同其他塔羅占卜師未必一樣
可以睇下先諗留唔留問題
－
我相信「將來」係由每個人當下嘅心態同做嘅每一個決定建構而成
咭牌顯示出黎嘅只係一啲未來嘅可能性
但如果有心為一啲事情去思考更多 當開牌讀牌嘅一刻
人心態上對個件事已經有所轉變 咁未來就會隨之作出變化
所以呢 未來係取決於個人 而唔係塔羅牌所「預視」出嘅「將來」

因為除左占卜 塔羅其中一個功能（亦係我最重視嘅一環）就係自我嘅理解
雖然每張咭都有相對應嘅牌義 但每個人讀咭解牌都會有唔一樣嘅方式
甚至唔同時侯去讀同一張咭都會有唔同嘅體會
每一張牌嘅interpretation其實都顯示出提問者自己本身嘅想法
有一啲想法意念甚至係埋藏左係潛意識入面
但透過塔羅 就可以更理解自己根本嘅諗法

岩你心水 可以係下面揀一副你自己最有感覺嘅牌 再留低問題
如果巴絲想私人啲可以tg我
tg- MiniCooperWifey

左一 幾時換新女友

過去 Ace of Coin (Reversed) 金幣1
- 以物質同利益為先嘅考量同依賴
現在 The Chariot 戰車
- 事情有好積極咁進行緊咁去追求想要嘅野
將來 The World 世界 (Reversed)
- 猶疑不決會造成分離 如果感情唔完滿 考慮砍掉重練喇

睇完牌又唔覺得有新嘅對象會係好近嘅將來出現
但就有兩張大牌出黎顯示你對而家嘅唔滿意
將來個張逆位世界都講 有砍掉重練嘅機會

建議係 如果對而家呢個好多不滿頂唔順 就算有冇新女友比你換 都可以重新審視下而家呢段關係

Ching勁仔細

唉 我盲撚分錯左右 拎左另一副牌幫你卜

中 想問對方對我嘅睇法同有冇機會復合
唔該哂

左一
請問 我應唔應該轉工？

最右邊
我暗戀嘅人feel唔feel到我平日嘅暗示？佢成日無視左我啲暗示係feel唔到定禮貌避？
Thanks

過去 Ace of Wands 權杖1
－熱情同主動令對方都好樂意正面去回應你嘅感情
現在 Ten of Cups 聖杯10
－有穩定同正面嘅關係 (???? 我都睇唔明點解會出呢張牌 )
係近啲嘅將來 Ten of Wands 權杖10
－呢段關係背負住太多嘅壓力同負擔 而呢啲都係大家隱瞞／唔願意面對嘅
所以會放下呢啲逼迫自己嘅人同事
對方嘅心情 Seven of Wands 權杖7 reversed
－係不利嘅情況下苦苦前行 雖然印象可以 但冇要戀愛嘅念頭
提問者心情 King of Wands 寶劍國王 reversed
－ 好希望事情同對方都會依照你所想咁發展同回應 希望以道理去說服對方( 但感情唔係道理 都唔係可以被說服嘅事 ) 有強硬嘅氣場
建議 Nine of Wands 權杖9
－ 好謹慎咁去防守 守護 去隨機應變
最後預測 Queen of Pentacles 金幣皇后 reversed
－ 明明發現係唔適合 都執著想要安定唔肯改變 逼住忍受

睇牌就復合機會唔大
好多權杖牌 係太有行動力 少左寶劍嘅思考 同聖杯嘅感情考慮
同埋都多牌係10 即係極端 好多事同好多時逼得太盡都會有反效果
讀完牌覺得繼續強攻都唔會有好嘅結果 等睇佢反應喇
好好去防守 做好自己 唔好逼自己走回頭路 會比較好

Option A 轉工
The World 世界 reversed
已經有向前邁進嘅準備 但又覺得硬係有啲阻礙 令到你冇辦法去實現你嘅理想
腦入面好多想野做 但現實就遲遲冇進展
理想同成就都需要多花一啲時間 成果先會明顯咁呈顯到

Option B 唔轉工
The Emperor 國王 reversed
對權力同安定嘅過份渴望 亦都理解唔清自己嘅界線應該畫係邊

提問者取向 The Magician 魔術師 reversed
逆位魔術師係工作上有創作力受阻嘅意思 陷入抉擇又進退不得

讀完牌覺得轉工呢個諗法應該都有左一段時間 拖咁耐都未成事
不如好好諗下自己點解會諗左咁耐都仲拖緊 諗清真正需要嘅野同埋你自己對工作嘅期望
做好左選擇就全力去做
副牌都好明顯傾向轉工嘅option

利申 純個人意見 轉喇仲諗!

右三 幾時先決心辭到職thanks 樓主

中 同暗戀對象有冇進一步發展，如對方會唔會主動約我/對我都有好感

最右邊 sorry

多謝大家肯放個問題出黎比我卜
因為我真係逐個開牌陣去睇同諗
除左呢度仲有tg個邊
岩先仲走左去食飯 所以拖慢左進度

大家可能要等耐少少 但我會逐個覆架

放心 回應就同正義一樣 會遲到但唔會唔到

大家嘅訴求我會認真回覆

中間 我隻腳幾時會好返

中間
幾時可以出pool thx~

有一秒睇左你中間隻腳幾時好返
祝你早日康復 利申 私人講嘅 唔是副牌講
陣間幫你開個牌陣睇

左一 想問下黎緊幾個月工作展望

我又想問我應唔應該而定辭職轉工同埋我應該做咩類型嘅工作比較適合謝樓主

逆位世界牌都有覺得自己唔值得擁有呢份成就嘅意思
但其實牌入面有嘅負面影響力好細

試下比多啲肯定自己 如果連自己都質疑自己
就算轉左工 去左第二個環境 都會有同一份懷疑

信自己多啲 改變下心態啊
做自己嘅魔術師去創造自己想環境出黎

無問題架

中間，想問下學業，想知道會唔會順利達成目標。謝謝樓主

Thanks巴打

右
想知幾時轉到工

左1 幾時可以出pool?

左一
追緊個女仔，會唔會有結果

The high priestess
幾時會有男朋友

對方嘅取態 The Tower 高塔 reversed
－ 熱度退減 選擇視而不見 對呢場交往冇誠意 係好tight嘅氛圍 佢都感到壓力 冇辦法去掌控事情令自己有自責
提問者嘅取態 Knight of Cups 聖杯騎士
－ 明確咁朝住一個方向進發 隨住你自己嘅直覺去作出發展
事情趨向 Judgement 審判
－ 坦誠咁面對彼此 會因為真心話而感到喜悅 係由一啲評定而引發嘅改變
事情嘅阻礙 Death 死神 reversed
－ 有一啲過去嘅事未放得低 未肯接受現實 同放開個啲無益嘅野
所以未獲得真正嘅解脫
建議牌 Ace of Cups 聖杯 1
－跟隨自己嘅心 去為自己同令對方感受到單純嘅善意 要正向同支持啊

睇牌黎講你對呢段關係都好積極 佢係感受到你嘅心意 但都有事同諗法冇好好坦白
如果可以支持佢多啲 以關心佢作前提 而唔係為左要push佢做你另一半 咁樣去理解佢多啲 相信會對你地關係有幫助
唔好比咁大壓力佢 單純咁去關心同支持身邊嘅人喇

右 ---- IN左十幾份工都無消息, 幾時先有公司請我? 下份工有無仆街上司, 岩唔岩我做?

謝謝!!!

三張都係the high priestess
你想要左中右邊副

最右，幾時先會出pool

哈哈 sorry樓主
右一 唔該

右一
我同佢嘅關係可唔可以再進一步（利申：唔係男女朋友）？

係囉我都覺得佢有少少神秘 唔該曬你啊我會多啲支持同關心佢㗎啦！
希望佢會快啲覺得我係可以share心事/過去嘅人喇

最右
我同佢有冇機會一齊

Sorry
想搞清楚 係要右邊個副
定係右邊數起第3副 即係最左個副?

你覆左之後即刻幫返你開牌睇

中間 幾時有拖拍/有心儀對象

左1 今年事業運點 想轉工 應該轉工定留低?

左一。
問題: 月底番新工，新工會順利嗎?

中間

追緊一個女仔，會唔會一齊到？

唔該晒！

左一 幾時讀到master?

thx!

［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

大家一齊推

老細係呃錢mk 家長錢比le d人呃曬

左一
想問感情狀況會係點 幾時會遇到適合自己同長遠發展既對象 唔該

右， 想問下幾時揾到份好工

本人極憤恨虐待動物嘅畜牲
希望佢地都會落地獄

利申 而家養緊3隻貓貓貓

爸打幫推 好人一生平安

中間 幾時有女

再一次多謝大家比機會我練習
我有開盡turbo咁去開牌讀牌
但唔想因為好趕而分左心 或者解讀得好rush
都明大家都係有confuse先會上黎放低想問嘅事
所以絕對唔會hea覆大家

樓主係夜貓 會繼續開牌覆大家
呢邊同TG都係 但未必一晚覆得晒 可能各位巴絲要等等我

都係個句 大家嘅訴求我都會回應 比個機會同時間我

左一 幾時辭職好

依家份工適唔適合我 應唔應該轉工
右一
Thanks

右一 同佢有冇可能一齊 佢而家有女 利申我係女

右邊
想問轉唔轉行好？
而家份工有懷疑人生

中間 同男朋友幾時結婚？

左一
因為本身份工under pay緊，想知幾時份人工先會加番變正常/升職？

左
想搞小生意 會唔會成功

左一 同宜家男朋友發展會點

祝樓豬同貓貓 百毒不侵

右
想問我可唔可以過到我想要既生活？

中間，事業/財運 （我唔知可唔可以納入叫做同一樣嘢），如果唔係就只係事業 有關創業

中 同依家呢個對象有冇機會發展？

啱啱買左一套牌返嚟，想問下有咩大路啲嘅書/ylYouTube channel可以學下thx

夜喇 今日覆住咁多先
未覆嘅我聽日繼續
大家等我啊

中間個副牌
想問同ex仲有冇可能

我個時係澳洲書局排行榜個度是但拎左本
當睇故事咁睇晒22隻大牌嘅故事
之後再睇左五六本唔同地方出版嘅塔羅入門書
都係係書局 有時係誠品 隨心揀 冇咩準則
youtube片都冇睇 但就有搵過一兩個塔羅占卜師去卜下自己啲問題
之後就係不停咁搵人比我練習

但到而家都仲係入門中 覺得自己未係好好master到
因為明白文字同說話嘅力量
所以仲係好驚有機會做得唔好 傷害到人

多謝ching, 咁我去睇左啲牌嘅故事先

右
黎緊既感情生活會點 會唔會拍拖？

感謝巴打

#112 之後想hold一hold先
因為都儲落好多問題 想認真慢慢覆
怕自己一時之間太多 會應付唔黎

如果巴絲唔介意 可以繼續留低新問題
之後個啲未必咁快答到 甚至未必答得晒
但歡迎大家繼續討論 同回覆

利申 之前問左個啲我一定會答晒

附上我家貓圖希望大家等得開心啲

sorry樓主!!係最右樓梯個副先啱

好詳盡 唔該晒

唔好唔記得我

順住黎緊 等我呀

樓主，唔好漏左我啦。第一頁
謝謝

唔好miss 咗我呀樓主

對方取向 Strength 力量reversed
－逃避同唔想正視問題 無法做出明確決定 因為害怕會引起衝突所以阻止自己行動
提問者取向 The Devil 惡魔
－以慾望作主導去作出決定 起初好抱住積極嘅態度 但之後有太依賴甚至上癮傾向 傾向沈淪
事情趨向 Three of Wands 權杖3
－有行動力同變化 有計畫打算付諸行動 由一方主導 關係隨之會有新進展
事情阻礙 Two of Wands 權杖2
－因為見到太多可能性想要超越 但又猶豫不決 將信任同期望放左係錯誤嘅對象身上 考慮唔夠周全
建議牌 The Moon 月亮 reversed
－情況會慢慢好轉 要減少胡思亂想 相信自己嘅直覺 分清想幻想同現實 用睇清楚嘅事實去作根據 再去作出實際打算

讀完牌覺得佢主動約你機會唔大 但如果你去做主動 關係有機會有所發展
但係要注意唔好純粹比慾望去做主導咁作出決定
要睇清楚呢個對象係咪一個真係適合發展嘅人 都唔好咁易一下就付出全部
要分清 現實進展 同自己腦內對呢個對象同呢段關係嘅幻想 嘅呢啲差距
Sorry啊 遲左 而家補返比你

補返補返

唔該樓主，好有心
想問權二係咪講佢未必適合我
另外，睇唔睇到佢對我有冇好感同埋佢係咪己經有對象

提問者取態 Eight of Pentacles 錢幣8
－專注做一件自己唔享受嘅事 但因為認為呢件事係需要做而且可以來黎資源物質嘅事 所以逼自己繼續去專注 但有厭倦感
事情趨向 Three of Wands 權杖3 Reversed
－太依賴其他人或者外界嘅幫助 有計畫有遠見 但都淨係得想 實際行動就遲遲都未有
事情阻礙 Seven of Wands 權杖7 Reversed
－對自己嘅目標有所懷疑 要達到目標有一定嘅困難要克服
因為具體知道呢啲困難 所以有好多橡豫同焦慮 怕付出左但都去到唔想要到達嘅地方
建議牌 The World 世界 Reversed
－要重新確認自己想要嘅究竟係啲咩 調整自己嘅期待 因為好多嘅不安同自己無辦法變通嘅事同諗法 導至結果唔似你本身預期咁
逆位世界都有表示 單一個旅程未必會達到你想去嘅地方 要再一次去經歷同體會 先會有新斬獲

睇完牌覺得 究竟你諗左幾耐都仲未肯去行動
如果而家身處嘅地方同情況係令你困擾同唔舒服嘅
與其不斷被呢啲諗法去煩擾 不如趁自己仲有能存為自己選擇嘅時侯
去做一啲令自己舒服啲嘅決定
全個牌局嘅重心都係你自己 最大阻礙都係提問者自己心態

加油 諗清楚自己想要啲咩 就下定決心落實去做喇

牌上面又睇唔到佢有冇另一半
但我覺得想知對象有冇另一半 最好方法係由佢身上問到答題
始終塔羅唔係有魔法嘅水晶球 比到嘅答案唔係一正確
提供到嘅都只係一啲insight比大家用唔同角度去睇自己有困擾嘅事

權杖2 反而似係你自己本身嘅諗法
你手上拎住嘅地球世界 係咪你最終想追求嘅旅程呢？
定係前面有廣闊嘅地方等你去探索？
呢個doubt要由你自己去再諗下

左一 幾時有女朋友

現時狀況 Two of Swords 寶劍2
－係個好重嘅負擔 所以選擇蒙上雙眼 去逃避事實 一直拖延
事情趨向 Five of Pentacles 錢幣5
－有資源係眼見到接觸到嘅地方 好希望想係個度取得幫助 但又有所顧忌地繼續係困難中前行
事情阻礙 The Tower 高塔 Reversed
－因為拖左好耐嘅痛苦 亦都係忍耐嘅極限 因為無法掌控嘅情況而感到自責
建議牌 Ace of Cups 聖杯1
－係充滿愛同支持嘅象徵 有強大嘅後盾去給予你支持 令你獲得平靜同喜悅

睇完牌覺得你都好獨自面對呢件事
身邊其實係有available嘅資源同人去幫到你嘅復原 但你都唔太接受 或者唔太主動去接觸佢地
有趣嘅係 係錢幣5嘅牌 個男仔都係傷左隻腳 要用拐杖前行
見到個時都覺得
同建議牌講嘅一樣 多啲接受身邊嘅人嘅幫助喇 情感上嘅支持都好重要

祝 早日康復

明白 唔該你呀 樓主

收到巴打 其實真係拖咗好耐先去醫 咁啱琴日的起心肝出去見 慢慢康復中 希望快啲無事
Btw真係有身邊嘅人可以幫我 但我無乜在意

現況 Ace of Pentacles 錢幣1 Reversed
－因為有唔滿足嘅心態 想要獲得更多同更好 而失去左一啲本身擁有嘅資源
不久嘅將來 Four of Pentacles 錢幣4 Reversed
－ 因為過度嘅防備 同過度物質主義 怕擁有嘅資源被分去 而缺少安全感
唔容易同人溝通 所以有可能嘅對象都無法自然同你相處
事情阻礙 Knight of Cups 聖杯騎士
－ 行動過於理想化 會有對象 甚至多於一個對象 但自己就難以表達到真實情感
建議牌 Five of Wands 權杖5 Reversed
－ 有矛盾或者有想法不一時 即使會有磨擦 但都應該進行討論同協調 要著重於提出建言同做法上 而唔係單純情感宣洩

牌面上黎睇 唔係冇對象
而係提問者會將自身利益 放於同對象交流發展之上
同埋同對象溝通上都比較強硬
如果唔改善心態同做法
好大機會將來都會似錢幣4咁獨自捉緊自己有嘅資源 但就冇同伴可以分享到喜悅

及早求醫 連登有愛 人間有愛

真

黎緊4月 The Sun 太陽
－正面嘅發展 充滿活力同能量 積極衝勁十足 亦得到認可
黎緊5月 Death 死神 Reversed
－本身有恐懼同唔理解 唔接受嘅事 都會勇於去面對 掀起幻像去認清事實
轉變對你有利 要去接受轉變 改變自我心態去應對 大家對你會有新睇法
黎緊6月 King of Coins Reversed
－因為一啲以前可行嘅方法成功 個人變得一成不變 冇左溝通變通嘅直間
亦都因為想守住先前獲得嘅利益同資源 而變得貪婪
工作上嘅阻礙 Queen of Cups 聖杯國后 Reversed
－因為浸沈係情感入面 過度同情他人 或者浸溺自身情緒 變得冇專注係其他方面
建議牌 Ten of Cups 聖杯10
－要知足同身邊嘅人分享而家已擁有嘅一切 而唔係盲目咁去追求個人得益同榮耀

睇落 工作方面冇咩大問題 仲幾順利添
反而要注意嘅係 唔好被工作扭曲左自己 變成以工作成就而衡量自己嘅人
諗清楚工作 同生活 嘅關係同意義

中間 有個筆試 能否順利合格

我開到你個問題喇 但你未揀邊副牌啊
揀完我再幫你卜啊

現況 Seven of Pentacles 錢幣7
－有付出努力去灌溉 有一定嘅成果種植到出黎 但好多都仲係生長緊
暫時可用嘅只得一小部分 所以感到唔滿足同有所懷疑
將來 Knight of Pentacles 錢幣騎士
－所獲得嘅收獲將會帶領你前進到新嘅地方 都會穩定有成 務實嘅目標將會達成
阻礙 Page of Wands 權杖侍者
－會忙碌同好多事情要處理 亦需要好專注咁完成呢件事 雖然暫時環境係荒漠 但手中充滿行動力嘅權杖就長滿綠葉 即係有足夠嘅生命力同資源去邁向成功
建議牌 The Moon 月亮
－ 對事情感到疑慮 應該搵到平靜處去認清目標同自己所想所需要嘅事
以呢啲思考出黎嘅堅定信念 去對抗最深層嘅疑惑同恐懼

副牌都講得好明顯 同好正面啊
只要認清自己所需 再繼續灌溉 就會達成到目標
成果一直都有結緊 有浮現緊 而家欠缺嘅就淨係你嘅信念
件事發展得好好啊

現況 Seven of Swords 寶劍7
－有好多考慮背負住咁係夜中獨行 覺得有重擔而又冇人可以分擔
而亦都有計畫係暗地實行中
不久嘅將來 Ace of Pentacles 錢幣1 Reversed
－以金錢利益至上嘅考量 利益至上導至貪婪嘅心態出現
努力嘅付出可能隨之失去 生活其他層面會因此受到影響
事情阻礙 Nine of Wands 權杖9 Reversed
－要到達新地方將會經歷一場驚險嘅過程 形勢係對你不利
辛苦付出得返黎嘅回報得好少 好想泊岸但就好大阻力
建議牌 Two of Cups 聖杯2 Reversed
－雖然一切睇落好似如常 但直覺覺得有不安 而呢啲不安都唔係冇根據
建議要將恐懼不安表達出黎 而唔係漠視
身邊同伴／伴侶嘅溝通 對搵到事情轉機都有幫助

而家轉工黎講情況唔太穩定 如果己經有開始行動
牌黎講 轉工嘅企圖同決心都好明顯 短期內牌上睇唔到進展
但就見到內心同處況上嘅爭扎
建議多同身邊嘅人去討論 轉工過程將會有起伏
而身邊人嘅支持對你黎講會重要

多謝樓主好意外可以咁正面

現況 Six of Wounds 權杖6
－而家已經有好消息嘅氣氛 身邊嘅人對你都有好多嘅祝福
不久嘅將來 The Lovers 戀人
－愛情都萌芽 兩情相悅 同你理想中嘅愛情模式相近
事情阻礙 Queen of Cups 聖杯皇后
－先付出同包容 會令你係愛情方面收獲滿滿 對象係個有同情心又識照顧人嘅對象
建議牌 The High Priestess 女祭師
－要相信自己最原始嘅直覺 去做行動同決定
而且保密係關鍵 如果有計畫進行緊 最好就唔好隨便向其他人透靈

副牌啲msg都好出 好消息都好近
如果係準 我就真係恭喜定你先

中，事業

對方嘅取態 The World 世界
－對呢段關係感到完滿喜悅 呢個階段將會最入尾聲 準備好迎接下一個階段時刻
事情趨向 Three of Cups 聖杯3 Reversed
－要留意彼此交友狀況 可能會有第三者加入
又或者有過度輕挑放縱嘅情況出現
事情阻礙 The Emperor 國王
－有權威同高地位嘅人施壓 又或者會係 大家對段關係產生嘅控制 或是安全感嘅需求
建議牌 Eight of Wands 權杖8 Reversed
－好有行動力 向前發展嘅牌
但太盲目向前到接近盲頭烏蠅嘅地方 忽略冷靜嘅思考

睇牌黎講個女仔對同你呢段關係睇法好正面
但係牌面上就有跡象將來會有其他人介入
可以思考多少少點解穩定下大家嘅關係 去滿足兩方面對關係嘅期望
但唔好太輕挑太衝 就可以令到大家都願意更進一步

提問者取態 Five of Wands 權杖5
－覺得呢場關係就好似兩個人一齊去對抗困難咁
你有好勇敢去對抗 而另一半都冇退縮咁默默係你身邊支持你
兩個人係合作 同伴嘅關係 而大家都冇對困難妥協
女朋友取態 Four of Pentacles 錢幣4
－去注做更加多嘅資源去support呢段關係 掌握資源令到佢有安全感
而愛情嘅發展都係佢掌握之中 所以都有滿滿嘅安全感
事情趨向 Nine of Pentacles
－將會有安穩同豐收嘅關係 享受到喜悅嘅心情
事情阻礙 Two of Pentacles 錢幣2
－要平衡同靈活咁去應變同掌握唔同將會遇到嘅情況
建議牌 Two of Cups 聖杯2
－兩人情感同生活上嘅溝通交流 要互相尊重
以對方 以及呢段關係作出發點咁去作出決定

全副牌都係正位 冇出逆位牌 都表示大家對呢段關係嘅一致性
牌上有好多共同面對嘅情況出現
提問者同女朋友都有係呢段關係付出好多
另一方面 好多錢幣牌有出現係度 都顯示到資源同金錢係呢段關係都係大家好concern嘅事
睇牌黎講 覺得都係好正面同好溫韾嘅氣氛
雖然有一定困難 但你地兩個都願意一齊應付 好sweet
祝你地幸福

第二張，同事都走哂，我裸辭好唔好

睇唔到通知，左一果副！

最左，想問同男友未來既發展🙏🏼

Option A 而家轉工 Page of Swords 寶劍侍者 Reversed
－計畫中一啲重要嘅項目未準備妥當 太衝動 要謹重行動先唔會做完誤解
Option B 而家唔轉工 Three of Coins 錢幣3 Reversed
－因為同大家考慮嘅重點唔一致 做成合作上有失利同唔協調
阻礙 Ten of Swords 寶劍10 Reversed
－要做出一啲妥協同犧牲 先可以減緩壓力 解決困境
建議牌 Five of Coins 錢幣5
－資源不足令到事情發展有好多不穩定性 但會有他人伸出援手

睇牌黎講 而家唔係個適合嘅轉工時機
反而需要嘅係 係而家工作上同其他人溝通合作好
去改善現時嘅工作環境氣氛
都會遇到有人出現去幫你手解決現時工作嘅困局
如果而家即時改變唔到工作地方 要試下改變心態
要學識同人溝通同妥協

左1
想問下我有沒機會同吖yan發展為情侶

感謝樓主

提問者取態 Two of Coins 錢幣2
－事情係一直流動中 而你都有好靈活咁去取得平衝 同埋做出明確嘅決定
事情趨向 Ten of Wands 權杖10 Reversed
－負壓同壓力都大 特別係身邊人加係你身上嘅壓力
要放下對事情既有嘅思想模式 重新思考定位 先有機會釋放到壓力
建議牌 Eight of Cups 聖杯8
－你入心其實害怕同人有親密嘅接觸交流 所以都唔肯打開心房
有好多情感 但都唔肯正視 然後自覺孤單

睇牌就見唔到不久將來會有新戀情
但就睇得出你本身都係好謹慎 唔會輕易同人認真發展
建議你打開個心去同人交流一下
交流溝通嘅前提唔一定要係要拍拖 而係分享一下自己嘅情感
到時可能就會遇到合適嘅對象 再考慮發展
但首先要改變心態

樓豬如果覆哂其他人得閒的話我想問埋感情

右邊果個

可能真係要等下
而家截左 應承左要做嘅 計埋TG有接近80個
但我而家淨係覆左24個

左一 我幾時先至可以發掘到新興趣？

就係驚太衝會破壞段關係，所以選擇慢慢黎，了解多啲先睇下可唔可以進一步

Thanks

樓主。。。
唔好漏我啦

中
今年有無機會升職？轉定留？

無漏啊 真係順住但未到

請問樓主我幾時會遇到可發展嘅對象

現況 Nine of Swords 寶劍9
－有唔好嘅戀愛經驗 令到自己有所困擾 因之前經歷 對戀愛方面都有憂慮
不久嘅將來 Justice 正義
－希望可以取得兼顧平衡 陷入選擇嘅僵局 傾向務實
阻礙 Six of Swords 寶劍6 Reversed
－因為過去經歷令你對感情有一啲較極端嘅諗法
敏感令你較難投入新一段感情 思考同觀望較多
建議牌 Page of Swords 寶劍侍者 Reversed
－口講想要有男朋友 其實自己未就緒去投入一段新關係
要搞清楚自己所需同諗法 再有所行動

牌面上黎睇 見唔到近期會有男朋友嘅顥示
差唔多全部都係寶劍牌 屬於思考嘅牌
但就見唔到有聖杯感情 或者權杖行動力 嘅跡象
睇落想有男朋友只係一個好純粹嘅想法
未出現好有感覺嘅對象 亦都冇有關行動

右一
幾時有拖拍

不久嘅將來 Seven of Wands 權杖7
－雖然困難 都要努力前行 有協商談判嘅按示
無論對話有幾困難 都要繼績溝到 直到有滿意嘅結果出現
重點要保持立場 唔好退縮 最後會獲得想要成果
／睇牌呢張好明顯叫你繼續sd CV同去見工 唔好將就因為一時未有消息就自降身價／

新工嘅環境人事 Seven of Swords 寶劍7
－有計畫同事情係暗地裡進行 唔希望被人打擾同干預
／睇牌黎講 下一份工作人事會比較疏遠 大家或者上司都會自己默默做野／

新工岩唔岩你做 Eight of Cups 聖杯8 Reversed
－係你放棄一啲固有嘅野 要放棄沉溺過去 去把握成長嘅機會 但你會覺得被遺棄同孤獨
／我個人覺得 工連offer都未有 自己本親身經歷過 唔會有辦法知道適何與否 所以呢個真確性 真係只供參考
唔好比啲牌影響你第時嘅觀感／

我真係冇漏左你架

現況 Four of Swords 寶劍4 Reversed
－係充滿壓力嘅狀況下 無法思考事情嘅優先次序 要擺脫壓力 回復正常狀態
不久嘅將來 Four of Pentacles 錢幣4 Reversed
－過度防備 同專注係自己嘅事度 有機會嘅對象冇辦法同你好好溝通
因為需要安全感 所以將事物同人捉得太緊 都係令人無法溝通交流嘅原因之一
阻礙 Six of Cups 聖杯6
－被回憶迷住 沉溺以往美好嘅事 失焦左現在
建議 Six of Wands 權杖6
－要繼續前進因為好快就可以得勝 身邊人都會為你歡呼

睇牌黎講 而家你應該有好多事情發生同要處理
好好分配好先後次序 將事情處理好 以免太專注一件事而忽略左身邊人
要好好花心機時間去同人相處同溝通 先有機會出pool
因為呢啲都需要時間去建立 同改變心態
所以短期內都冇出pool嘅顯示

最右
想問下同目標(女)有無機會發展

現況 Two of Wands 權杖2 Reversed
－覺得不滿足 想要去新階段 獲得更多
事情趨向 Strength 力量
－ 靠毅力去馴服 累積時間心機去成就愛情 將會係長久穩定嘅發展
對方取態 Ace of Wands 權杖1
－覺得係一場新挑戰 熱情嘅行動令你試到甜頭 都會給予正面回應
建議牌 Justice 正義 Reversed
－要保持關係 同生活嘅平衡 要小心紛爭以平靜同理性去應對

睇牌好正面 但都有提及 係要累積長時間嘅心機
所以 繼續發展落去都好樂觀 但唔好急

右一
幾時換新女友

之前講過#112之後就會截 唔收新問題住
因為想好好應付之前接嘅問題

本身開呢個post都係想儲多啲經驗
確認下自己有冇能力將塔羅發展成自己小小嘅事業
之後嘅 都會轉做收費 會更加詳盡 但費用大家可以自由定價

重申 我會將#112同之前嘅所有request做好
就算係唔收費都絕對唔會hea做
目標係3日內清晒之前所有問題 我會繼續係呢個post度覆你地

之後有興趣想塔羅嘅 可以TG搵我
我Telegram係 MiniCooperWifey
或者Instagram Procrastinate.Tarot 你搵 迷你古巴老婆 都會搵到我

多謝大家信任同支持 我繼續去幫大家開牌喇

對方取態 The High Priestess 女祭師 Reversed
－壓抑同逃避自己嘅感情直覺 有情感有被公開同發現
事情趨向 King of Pentacles 錢幣國王
－有踏實嘅安全感 會係務實嘅發展（牌上有兩張國王牌出現 都有可靠嘅夥伴嘅顥示）
事情阻礙 Four of Pentacles 錢幣4 Reversed
－過度嘅防備 缺少溝通 淨係好專注咁發展自己方向 缺乏情感嘅流動
建議 King of Wands 權杖國王 Reversed
－要注意唔好強硬咁去控制事物 勉強將自己想法加係別人身上 逼人配合你嘅行動計畫

睇牌黎講見唔到水象聖杯 情感嘅出現 情感上交流較少
佢都傾向係個將自己情感想法收埋
如果想要一齊 就多啲交流 去令佢正視自己嘅諗法
但亦唔可以強硬咁逼佢表達 否則好易有被侵犯嘅感覺

中間，今個semester 成績如何！

我人生嘅去向

現況 Five of Pentacles 錢幣5 Reversed
－係雪地中負傷前行 有可見嘅資源 但都冇打算去求助
如果想要改變心靈嘅空虛 要先改變心態同對愛情嘅睇法
事情趨向 Four of Cups 聖杯4
－ 有所獲得 但成果依然係唔滿意嘅 覺得苦悶 所以想有新方向
阻礙 Page of Swords 寶劍侍者
－ 對情況太小心謹慎 防備太高 冇好好咁望到真實現況 淨係放眼係遠方
建議牌 Two of Pentacles 錢幣2
－要保持事情嘅流動性 同平衡 靈活咁去應對

睇牌黎講 身邊應該有唔同嘅對象出現過 但你都選擇左唔去發展
防備太高同忽略左好多身邊同當下嘅野 令到發展關係困難
想有好轉 就要靈活啲去處理
係保護自己 同嘗試同其他人發展上 取得到平衡

好神奇係網上都咁準
其實我都放棄嫁啦對住佢真係無乜自信
唔該巴打

左一

黎緊一個月既愛情運
Thanksss

多謝比機會我練習
都要你一開始肯信 出黎結果先會準

右邊
想問下應該繼續做宜定份工定返兜以前果份工

揀左一呀
唔該樓主

Option A 轉工
The Moon 月亮
充滿幻像同不穩定 將會係唔穩定嘅環境同工作

Option B 唔轉工
The World 世界
完滿同成功嘅表象 目標順利達成而且受到賞識 獲得想要嘅結果
繼續落去會有一番成就

事業趨向
The Tower 高塔 Reversed
有意料之外嘅打擊去擊潰自信心 有機會因自大而令到情況失控
要有堅定信念 抵抗誘惑刺激 同放下身段嘅心 去應付連串失誤
先會可以安然渡過

睇牌黎講 唔轉工似乎係個好啲嘅選擇
但都要準備職場上會有意料之外嘅事要處理

發現真係好多要覆 sorry要等咁耐
要聽日先開到你牌 聽日內比到回覆你啊